Telegram 狼人谷 - 2020繼續與你同行

大家好阿！！！
你係咪覺得好悶阿
你係咪覺得生活闊子好窄 想搵下機會識下唔同朋友
啱喇啱喇
快啲填Form入谷啦
狼人谷上線囉 新人唔洗驚融入唔到

仲有Dixit 牛頭王 Avalon

我地間唔中仲會有啲飯聚 谷聚 K聚 Boardgame聚

Link在此

恭候大家光臨！！

屌你老母 國難當前
仲玩垃圾

有冇得屌絲打豬先

死5p狗，死全家啦，虛偽嘔心

起完底，真係廢人一件，全職開post, 呃人入grp sell野定呃蝦條啊賤種？

抗爭時日漫長
你亦唔會要求人地辭工全心全力抗爭
過程未免遇到啲煩惱
部份手足生活上亦有機會搵唔到合適既人打開心扉
大家萍水相逢 可以一齊交換下見解 或者更可能突破現有既樽頸位
其實又冇必要玩分化既
你覺得唔啱你既咪上一頁咁姐

啦啦啦啦啦～

光復香港，時代革命

幫下你手推

我愛傻馬

唔好同我爭

谷admin叫我上嚟推一推

55

我就是成功例子

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

支持

Push

有冇wfh巴絲一齊9up啦唔好出街